42歲大叔嘿咻12歲少女91次 法官認兩情相悅判緩刑

某知名黃姓棒球教練2014年9月獲聘在新北市一所國小教球，認識一名12歲少女，黃男認少女當乾女兒，卻將少女帶往自己住家、汽車旅館多次嘿咻，甚至就在路旁搞車震還肛交，直到去年6月兩人在少女住家嘿咻，被少女母親撞見揭發，兩人3年內共嘿咻91次，新北地院考量黃男認罪，屬兩情相悅，已45萬元和解，已獲得少女原諒，也表示不會再犯，因此依《刑法》第59條減刑，依73個對未滿14歲少女性交罪共判刑2年，另1依18個對未滿16歲少女性交罪共判刑1年，均緩刑5年；尚可上訴。
已離婚的男（42歲）在國內教導少年棒球頗有名氣，2014年9月獲新北市某國小聘僱教球時，認識該校一名12歲少女，兩人發生情愫，成為男女朋友，由於黃男也認識少女父母，因此還收少女為乾女兒，不料，黃男竟以乾爹身分掩飾與少女間的情侶關係，自此大膽出入少女住處，並在少女住家或個人住家與少女嘿咻，還帶少女到林口、龜山、淡水等地汽車旅館開房間，並對少女口交、性交、肛交；還以乾爹身分帶少女出遊恆春墾丁、南投等處，並在民宿內與她發生性關係。
更離譜得的是，黃男急色到在少女就讀國中旁，大玩車震。直到去年6月，黃男大膽在少女住家跟少女嘿咻時，被剛好回家的少女母親發現，才揭發此不倫師生戀。
黃男被起訴後，認了與少女自2014年12月至2017年6月間共發生91次性行為，法院雖認為黃男未嚴守師生分際，不知自制而跟少女多次發生性關係，已嚴重影響少女身心、人格發展，但考量黃男無前科，又與少女達成和解賠償45萬元，取得原諒，認為黃男已受教訓，也有悔意，應無再犯的可能，因此依《刑法》第59條減刑，針對少女未滿14歲前，兩人共發生73次性行為部分，共判刑2年，另就少女未滿16歲前兩人發生18次性關係部分，判刑1年，並給予緩刑5年，緩刑期間須保護管束，另提供200小時義務勞動，接受4小時法治教育；尚可上訴。（孫友廉／新北報導）

估中咗
Goal！！！！！

就黎變日經

有水科水就解決嘅問題

除左黎經之外 基本每星期一劑

新北大滿貫

真愛

45萬91次
4945台幣1q
即係港幣千23蚊q
抵唔抵屌？

想屌

條女冇人幫同佢做愛咪好痕

未成年點兩情相悅
戇鳩？
判得一年弱撚智

點數91次，有記數㗎？

Cls

十二歲已經三洞開發完畢

我都想屌十幾歲嘅學生妹

界罰咁輕真心抵屌
係美國坐過百年

12歲

台灣就係咁能on9

衰11都係坐一年？

訓左無睇，新北領先緊幾多分？

左膠

把一個愛做一百次,那個愛就是真愛

真愛？！

肛交wor.....

已45萬元和解

到底點解d台灣呀叔可以咁易冧掂d妹妹上床 正常12歲o靚妹有性慾架咩屌

玩埋屎眼，香港可判终身

第時埋單個宅宅慘

依Ｄ野培養出

有

直男肛交玩屎

培養性奴

又新北，呢個地方係咪咁淫

點解會記得係91次？同埋點解就算知係91次都要認做過咁多次 如果你話剩係做過4次 根本無人知

緩刑

新北市,我想住既地方!

所以大家加油，未去到四五十歲到都唔好放棄。

張圖畫到12歲好似20歲咁

未過聖誕快車就已經確認衛冕成功

第時大個一定好回味進化成臭雞

新北市

跟本已經係啦

新北市被譽為全宇宙最淫亂之都
印度亦被稱為全球最變態之都

大把歐美日本AV都玩菊花
好似好出奇咁

娶台妹，全部長輩全中出過

咁得閒數91次

條女都幾話得
咁撚樣就和解

條女根本自願

究竟台灣依家加到有幾多分?

台灣最美麗的風景是人

性交91次，咁個少女仲係咪處？🤔

少女等唔等到大叔一年

抵，發現時先12 第一次都唔知幾細。
仲要觸動法律底線

開發12歲女嘅三洞根本係H漫先可以有嘅情節

仲可以喺學校隔離車震

嗚呀好撚夢幻呀

口交 性交 肛交
真係三個洞都開發曬

台灣人做愛係咪每次都 mark 底次數

你老母俾我屌到生左你出黎,但都係處

新北市 我想住既地方

12 歲真係會屌都痴撚線

兩情相悅判緩刑

點數到91次

其實香港啲mk妹都係差不多歲數被開發
只要你去做下mk仔都有機會

所以話......

兩情相悅

好羨慕

幸福賓周

台灣連CP相關既罪都可以緩刑
真係av烏托邦

仲未計12歲，仲有破處費，圍返真係好抵屌

你12歲都睇av打j啦，女性仲早發育，點會無性慾

未計開房錢

會唔會好緊

韓國iz one條14歲女都大把人想屌啦

先加3分
得失球再加91

12歲有咩好屌
變鳩態

Mark 低左

所以話

中出定點

12歲已經係老江湖
真係要去幼稚園mark定搵老婆

屌 睇到新北市就直接睇留言

12歲就開肛

其實得閒去dcard睇下就知道d台妹有幾痴線

前日去台北擺低份文件
過關見到有條台妹13歲Cup D
根本想像唔到呢個所謂12歲嘅少女咩樣

有時香港落酒吧睇波
條女30+都冇波著件童裝波衫
仲FBI feel過啲台灣初中生

dcard嘅嘢抽男比抽女多

啲人仲話娶台妹好

係好淫好身材
但全部派帽專家

45萬 91次
每次大約NT$5000
啫係HKD$1250到 唔使坐監

而且係兩情相悅嘅幼齒 值啦

係香港條友玩埋後面係要坐終身 台灣就緩刑同賠十幾萬港幣

無憾了

12歲
台灣真係福地嚟

棒球教練

91 個安打。

應無再犯的可能

都夠十六歲，仲點重犯呀？

新北超聯賽

估中了

So tight

幾合『四十出頭, 教堂會面』嘅養生之道

想犯事 去台灣吧

所以

有冇人組團去台灣

正正正正正正正正正正正正正正正正正正一

中出一次就係屎忽劃一下

劉馬車摸下都坐一年
唸個阿叔屌左91獲都。。。

由12歲吊到16歲

性教育做得幾好 咁都無做爸爸 次次都用套

12歲咋

台妹寫照

台灣法治一向都on撚9架啦

出奇再次次反gay啲人都用呢個point反gay
咁反gay啲人點算

抵到爛, 45萬加緩刑
如果香港好大機會判最高刑罰
仲要乾爹屌乾女

竟然係真愛 完全係h漫情節

癡線衰十一賠十皮野就搞掂
寶島

會唔會有片流出

條女根本係想做 唔係老母斷正都唔知啦

但你10幾歲屌同年既同你幾10歲屌返10幾歲既唔同感覺架麻

未成年就無得兩情相悅？

屌咁人地30+童顏唔同講法喎

台灣果然係係寶島

無論邊方面都咁癲，男有男搞，女有女搞，細有細搞

尋日個單男校又係，成班一齊搞基

我成日有個疑問
就係點樣計D 扑野次數

同埋都幾抵喎
衰十一都係坐一兩年

可以組團過去

mind blown

我11歲就打飛機啦

女事主講平均幾多日1扑幾多次乘返日數
係大約次除非有寫日記,落fb

寶島

又或者有啲女會用 apps 計安全期
順手有得記低邊日扑過

係邊日邊個扑過

法律上未成年人心智未成熟
權利交由監護人行使
無兩情相悅呢個講法
呃細路女

做愛大國

篇新聞咁撚甜嘅

香港人就42歲破產
台灣人就42歲破人處
仲要12歲

佢嗡遮，我估910次就真

生著女咁樣真係幾慘

個大叔揸911, 大把女受溝

台灣啲法律真係荒鳩謬

屌完一次起佢大脾畫正字紀錄

生係台灣，就男女都係咁慘架啦

未夠歲數肛交，外國起碼坐十碌八碌，台灣法律都係得啖笑

新北不EY